一個月前, 港澳辦主任會見匯豐幾位高層，包括行政總裁王冬勝

一個月後，星火ac被抹黑為洗黑錢，星火被人拉埋

呢班匯豐高層（包括CE王冬勝 Peter Wong）以政治命令ban左星火ac
事前事後仲見埋港澳辦主任
咁鍾意賣港 全香港人都唔會忘記你架

幫手推solomon個tweet,令到呢班賣港畜生仆街
人權法sanction list又可以加多幾個名啦

原news

同場加映
仲有報串嗰個Owen Lun

原來係做SME 負責睇銅鑼灣business centre

以為改名改icon就搵唔到你咩
原來facebook條url有你個原名喺度

作賊心虛到改埋名改埋icon出賣港人 以為無人知 你唔會有好下場架

真係好靚仔有型喎

推

幫手推solomon個tweet,令到呢班賣港畜生仆街
人權法sanction list又可以加多幾個名啦

係咪就係邊個district head 係親戚 由MT開始升得勁快嗰個

#50Cents4HSBC 好可能係下一個風靡全港嘅 Challenge!

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

完MT後 2年就升做SRM

張崑陽：美國國會有人注意到星火事件，考慮緊制裁匯豐

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

制裁hsbc打壓人權同協助中共控制資本
係咪成事要靠我地煲大
美國最鍾意罰英資bank🤪幫手推下tweet

推埋呢幾個：

被爆出原來係大貓自己趕住奶共獻忠：
（港澳辦主任會見匯豐幾位高層）

美共和黨海外副主席余懷松警告HSBC HK最好希望自己並無違反美國任何銀行法規。

匯豐今次急著投誠，等我地幫手煲大呢單野

Oh wow push

美帝來了
幫手retweet佢個post

Push

推
食屎啦匯豐

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

正仆街

補番條LinkedIn link先

記住linkedin 私隱到較 完全隱藏 啊